同時溝2個女仔

是咁的
今年我同時溝2個女仔
因為我之前經歷過太多失敗
挫折打擊太大
高小追咗個3年
初中追咗個3年
高中追咗個3年
大學year1追咗個1年
全部最後都拒絕我
有幸地今年year2我可以同時溝到2個女仔
2個都對我有好感
睇下邊個2年後仲對我不離不棄
就同邊個結婚

負皮不解釋

屌你老母 最好比帽你

同時溝緊10個 2個都好拎出黎講